<resources>
    <string name="app_name">Diploma Quiz</string>
    <string name="getStartTxt">Welcome to our app. The app is excellent for diploma holders and shares with friends.</string>
    <string name="create_account">Create Account</string>
    <string name="already_account">I Already Have An Account</string>
    <string name="sign_up">Sign up</string>
    <string name="create_account_description">Please enter your username,email address and password.</string>
    <string name="remember_me">Remember me</string>
    <string name="username">Username</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="continue_with_google">Continue with Google</string>
    <string name="enter_username">Username</string>
    <string name="enter_email">a@gmail.com</string>
    <string name="enter_password">Password</string>
    <string name="hello_there">Hello there</string>
    <string name="forgotten_password">Forgotten password?</string>
    <string name="sign_in">Sign in</string>
    <string name="welcome_back">Welcome Back!</string>
    <string name="go_to_home">Go to Home</string>
    <string name="comment_new_password">You have successfully reset and created a new password.</string>
    <string name="for_pass_des">Enter your email address to get an OTP code to reset your password.</string>
    <string name="continues">Continue</string>
    <string name="forgotten">Forgot Password</string>
    <string name="verifyMailDes">We have sent the OTP verification code to your email address. Check your email and enter the code below.</string>
    <string name="create_a_new_password">Create a new password</string>
    <string name="confirm_a_new_password">Confirm a new password</string>
    <string name="CreateNewPassDes">Save the new password in a safe place.If you forget it then you have to do a forgot password again.</string>
    <string name="quiz">Quiz</string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="live_quiz">Live Quiz</string>
    <string name="group_quiz">Group Quiz</string>
    <string name="leaderboard">Leaderboard</string>
    <string name="special_exam">Special Exam</string>

    <string name="security_txt"><![CDATA[
    <p>আপনার নিরাপত্তা আমাদের সর্বোচ্চ অগ্রাধিকার। আপনার অ্যাকাউন্ট সুরক্ষিত রাখতে নিরাপত্তার অপশনগুলি কাস্টমাইজ করুন।</p>
    <p><b>বায়োমেট্রিক আইডি</b>, <b>ফেস আইডি</b> এবং <b>টু-ফ্যাক্টর অথেন্টিকেশন</b>-এর মতো ফিচার চালু বা বন্ধ করুন।</p>
    <p>অতিরিক্ত নিরাপত্তার জন্য আপনার ডিভাইস ব্যবস্থাপনা করুন এবং আপনার ক্রেডেনশিয়াল যেকোনো সময় আপডেট করুন।</p>
    <p><i>আমরা আপনাকে পরামর্শ দিচ্ছি, আপনার অ্যাকাউন্ট আরও সুরক্ষিত রাখতে এসএমএস অথেন্টিকেটর বা গুগল অথেন্টিকেটরের মতো অন্তত একটি অতিরিক্ত সুরক্ষা স্তর সক্রিয় করুন।</i></p>
]]></string>

    <string name="help_center_txt">
    <h1><b>আমাদের হেল্প সেন্টারে স্বাগতম!</b></h1>
    <p>আমরা এখানে আপনার জন্য সাহায্য করতে প্রস্তুত। নিচে আমাদের হেল্প সেন্টারের বিভাগগুলো দেওয়া হলো। প্রয়োজন অনুযায়ী বিভাগ নির্বাচন করুন:</p>

    <ul>
        <li><b>অ্যাকাউন্ট সংক্রান্ত সমস্যাগুলি:</b> লগইন সমস্যা, পাসওয়ার্ড রিসেট, অথবা অ্যাকাউন্ট রিকভারি সম্পর্কিত সহায়তা।</li>
        <li><b>পেমেন্ট এবং সাবস্ক্রিপশন:</b> পেমেন্টের সমস্যা সমাধান, সাবস্ক্রিপশন বাতিল, অথবা রিফান্ডের নির্দেশিকা।</li>
        <li><b>ফিচার ব্যবহার:</b> আমাদের অ্যাপের ফিচারগুলো কীভাবে সর্বোচ্চ ব্যবহার করবেন তার টিপস এবং গাইড।</li>
        <li><b>নিরাপত্তা এবং গোপনীয়তা:</b> আপনার অ্যাকাউন্ট সুরক্ষিত রাখতে প্রয়োজনীয় নিরাপত্তা সেটআপ।</li>
    </ul>

    <h2><b>যোগাযোগ করুন:</b></h2>
    <p>যদি উপরের বিভাগগুলোতে আপনার সমস্যার সমাধান না পাওয়া যায়, তাহলে সরাসরি আমাদের সাথে যোগাযোগ করুন:</p>
    <p><b>ইমেল:</b> support@yourapp.com</p>
    <p><b>ফোন:</b> +880-123-456789</p>

    <p><b>নোট:</b> আমাদের সাপোর্ট টিম সোমবার থেকে শুক্রবার সকাল ৯টা থেকে বিকাল ৫টা পর্যন্ত অনলাইনে থাকে।</p>

    <h3><b>আপনার ফিডব্যাক গুরুত্বপূর্ণ:</b></h3>
    <p>আপনার অভিজ্ঞতা উন্নত করতে আমাদের মতামত দিন। আমাদের হেল্প সেন্টারকে আরও কার্যকর করার জন্য আপনার পরামর্শের অপেক্ষায় আছি।</p>
    <p><i>ধন্যবাদ!</i></p>
</string>



    <string-array name="gender_array">
        <item>Option</item>
        <item>Male</item>
        <item>Female</item>
        <item>Other</item>
    </string-array>


</resources>